今晚！入機場！不撤不散！

大家唔好急住！
今日觀塘又有警渣射手足眼！
你仲忍到？

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

㦝請大家今晚一齊入機場！

自推到大家都入機場！

難得搵到最有效嘅方法！點解唔用？
自推到大家都入機場！

要部署好搵日去貨運個邊

入去瞓返三晚！
自推到大家都入機場！

推

貨運個邊要出境

唔好仲等下次升級 求下你地

機場！全世界！

大家幫手推！
只要癱瘓機場，政府就無辦法唔回應架啦！
又話攬炒？自推到大家都入機場！

塞馬路同機鐵！！！！

IT’S NOW OR NEVER! IF WE BURN, CHINAZI BURN WITH US!自推到大家都入機場！

行啦香港人！唔好等啦！

仲等咩呢？推上熱門！

機場

唔駛嗌口號，唔駛阻人入閘！只要同我塞爆機場！

Push

全世界同我入機場！一齊推上熱門

用盡你一切方法叫大家去機場！

一唔攪機場就自己人出事

我入緊去啦！香港人！你地呢？THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY! 機場見！

入機場
還眼呀仆街黑警

香港人！你地呢？THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY! 機場見！

幫你推

係咪要區區爆一隻眼先肯入機場？瞓幾晚會唔會死啊 香港人！

香港人！THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY! 機場見！

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

咪on9 鳩沖啦

香港人！
[redTHE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY! [/red]
[red機場見！[/red]

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
機場見！

p

機場機場

push

推 圍魏救趙

Pish

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

屌你啦今朝入撚完都冇人
而家又叫人入

今朝你去撚左邊呀 入入入

聽日中午入機場

不了

大家都嬲
但唔可以急 要明白聚人係要時間

仔細部署 冷靜進攻

其實你最近有無入過機場? 知唔知宜家個邊咩環境

俾下啲時間手足 我知係三隻眼 小弟都係現場 但文宣又唔夠 號召力真係掂？ 好頹 場仗仲有幾耐

屌你。你無撚野呀。九龍灣未撚完，就叫人轉機場，你當我地識分身。

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推爆佢老母！

要部署好先

推
全世界同我入機場

你叫我又做 ，你當我哋戇鳩呀

唔入阿

仲有手足嚟架 大家都識攰架 今日連續第幾日出已經唔知 我知革命係冇得休息 但依家似亂嚟多啲

輪流出入機場玩持久戰，有冇得諗，要塞夠一個禮拜!

迫到佢地要機場清場同遊客攬炒

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
今晚8點！
機場見！

唔洗貨運個邊 其實得3個迴旋處 hactle 1個 國泰cargo 1個 AAT 1個 封左就無貨可以寄出去。
不過其實封一日係無咩用。因為佢地可以寄定幾日後先寄出既貨（散貨）， （水貨）鮮活貨物就可以阻得到。

利申：長期機場收貨司機

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今晚定聽日?

tui

其實重有一個方法 可能可行不過成本好高。
就係攞一張收貨提單 或寄貨 將d車放晒入場 埋晒貨台 咁d大車 埋唔到貨台就玩撚完。
可以選擇放棄AAT因為台位太多 同埋 負責的航空公司唔多（不過有香港航空貨運部）
國泰同Hactle 就最好做 因為台位根本太多 hactle重要有一埋國航（香港航空客機， 中國國航）
另外就係 依2個貨運站 入左站內 洗唔洗收錢我唔知，因為我地幾個鐘做完野出黎就唔洗錢。
不過要抗爭 可能會跟出面停車場收費 成$100個鐘
車位 我當600部車， 就要$60000 1hr

up

部暑好先

有咩問題可以隨便問 好撚熟 同埋我想講 貨運站同停機坪 只係一個鐵絲網之隔 千祈唔好走入去🤗🤗 香港人加油呀

機場日日去

點解唔搞每個星期6日入機場

點入
出面唔係好多大水馬咩

你係為咗着運動好就唔好再推啦
咁你5:00叫就期望8:00有一大班人到機場可以癱瘓到機場？
你知唔知癱瘓機場要幾多人先夠
有幾多日可以睇到你個post？你諗住全部連登仔入機場？

只會有一堆人俾你叫咗入去
結果唔夠人，佢哋白行一趟，損耗精力
你以為手足每次出去都唔使成本？時間、精力、車費、被捕風險唔係成本？

號召一啲無意義嘅運動只會盲目令手足負上成本，而冇任何效用
唔係話唔出，但係聽日仲有遊行，唔好插隊好唔好？
臨時臨急嘅號召一定唔夠人

知唔知癱瘓機場交通要幾多人？
係at least要幾萬人呀
3個鐘你想搵到幾多人？
手足入到去白行/無大作用啲成本你比？
係人都知機場係春袋
不如用一星期call人入去和你塞

你係為咗着運動好就唔好再推啦
咁你5:00叫就期望8:00有一大班人到機場可以癱瘓到機場？
你知唔知癱瘓機場要幾多人先夠
有幾多人可以睇到你個post？你諗住全部連登仔入機場？

只會有一堆人俾你叫咗入去
結果唔夠人，佢哋白行一趟，損耗精力
你以為手足每次出去都唔使成本？時間、精力、車費、被捕風險唔係成本？

號召一啲無意義嘅運動只會盲目令手足負上成本，而冇任何效用
唔係話唔出，但係聽日仲有遊行，唔好插隊好唔好？
臨時臨急嘅號召一定唔夠人

懷疑樓主係鬼

冇組織嘅行動一定失敗
仲叫手足盲目去機場

機場依家要check passport機票先入到
門口有大量水馬 大堂有狗巡
如果今晚唔多人真係冇咩用
阻力唔大

唔好下下都捉鬼住
樓主用意係好 不過實送頭

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽朝7點！
機場見！

唔駛理佢！
話明不分化！無大台！兄弟爬山！
佢就係到搞笑

屌 搭緊E41
大埔手足仲唔出？

9月1日和你塞

9月1號 和你塞！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
我就入緊啦！
你可以聽朝7點！
機場見！

係唔係有人入緊？？

姐係點
今晚入機場
隔離post又話聽日入機場
攬炒團隊就話後日入去圍國泰城
到底邊一個先係plan好左？

咪撚再屌前線對恃黑警無用

睇 Winter on Fire

agger

今晚入一批
聽朝再入一批換更

—————————————

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

聽朝去

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

入機場傷害程度一定細好多！

唔撚識聽人意見？

推
大家幫手airdrop

機場！

同意，咁急根本就係玩鳩d有心人

聽日機場先啱

推！

到撚左，貌似一個同路人都冇
入唔入自己諗

蛋糕陳本人喺 Facebook 澄清咗呢個唔係佢！！！佢無叫過人入機場！！！聽日荃葵青！！！

你有建議自己開Po
無建議就唔好阻我宣傳
兄弟爬山！
我有無阻止你地荃葵青？

行開啦好嘛
我用呢個名由一開始就用

我係唔想你白白叫晒啲兄弟入去但又做唔到啲咩
我見你都有叫過人812入機場
咁你都知道要幾多人先可以癱瘓到機場㗎啦
813咁多人先至勉勉強強閂到機場

你依家咁急叫人入去點會救人
只會搞到入咗去啲手足
你當佢哋入去冇成本？

可唔可以計劃好然後做宣傳先入去啊

多謝...我就係想入機場~~!!!
哩個政府快d同我跪低含𨶙你老母~~!!

好多機場post都推唔起 心照啦

咁聽日又點睇？點解明知機場有用都唔入？
因為禁制令？

聽日我唔反對
但一定要今日足夠宣傳唔係聽日先做宣傳臨時臨急叫人去

每做一個行動之前都要評估一下成功機會係幾多
而唔係隨隨便便就叫人入去機場、或者叫人去邊區邊區

如果明知一個行動成功機率好低都照叫人去
只係消耗手足精力同體力

咁一齊宣傳聽日啦好嘛？求下你吖！

MTR 前公關蛋糕陳用呢個名嗰陣連登都未開
即係你一開始就冒名

正牌蛋糕陳無叫過人入機場！！！